// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dojox/form/nls/CheckedMultiSelect":{invalidMessage:"\u00c9 necess\u00e1rio seleccionar pelo menos um artigo.",multiSelectLabelText:"{num} artigo(s) seleccionado(s)",_localized:{}},"widgets/SituationAwareness/setting/nls/strings":{tabs_section_Label:"Separadores",addTab:"Adicionar Separador",layerName:"Camada",layerType:"Tipo de An\u00e1lise",layerLabel:"R\u00f3tulo",actions:"Ac\u00e7\u00f5es",closest:"Elemento Mais Pr\u00f3ximo",proximity:"Proximidade",summary:"Resumo",select_lbl:"-- Seleccionar --",
general_setting_Label:"Configura\u00e7\u00f5es Gerais",units_text_lbl:"Unidades de dist\u00e2ncia",maximum_distance_lbl:"Dist\u00e2ncia m\u00e1xima do elemento mais pr\u00f3ximo",buffer_text_lbl:"R\u00f3tulo do buffer",buffer_lbl:"Dist\u00e2ncia do buffer",buffer_max_lbl:"Dist\u00e2ncia m\u00e1xima do buffer",buffer_min_lbl:"Dist\u00e2ncia m\u00ednima do buffer",routing_checkBox:"Ativar rotas",weather_Label:"Op\u00e7\u00f5es de Condi\u00e7\u00f5es Atmosf\u00e9ricas",weather_checkBox:"Incluir informa\u00e7\u00f5es meteorol\u00f3gicas",
selectLayers:"selecionar camadas de condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas",currentlySelectedLayer:"Camadas de condi\u00e7\u00f5es atmosf\u00e9ricas actualmente seleccionadas",missingTabLabel:"Est\u00e1 a faltar uma etiqueta a pelo menos um separador",missingLayerInWebMap:"Nenhuma camada operacional encontrada.",selectFields:"Selecionar Campos",addField:"Adicionar Campo",sum:"Soma",min:"M\u00ednimo",max:"M\u00e1ximo",avg:"M\u00e9dia",count:"CONTAGEM",area:"\u00c1REA",length:"COMPRIMENTO",count_checkBox:"Exibir contagem de elemento",
area_checkBox:"Exibir soma de \u00e1rea",length_checkBox:"Exibir soma de comprimento",max_records:"Limite m\u00e1ximo atingido",save_label:"Guardar Op\u00e7\u00f5es",save_checkbox:"Ativar guardar",csv_label:"Op\u00e7\u00f5es CSV",csv_checkbox:"Exportar todos os campos da camada",display_label:"Op\u00e7\u00f5es de Exibi\u00e7\u00e3o",display_checkbox:"Exibir elementos resumidos",snapshot_label:"Op\u00e7\u00f5es de Snapshot",snapshot_checkbox:"Ativar snapshot",must_select_template:"Por favor, selecione um dos modelos de edi\u00e7\u00e3o em Guardar Op\u00e7\u00f5es.",
count_label:"R\u00f3tulo de contagem",area_label:"R\u00f3tulo de \u00e1rea",length_label:"R\u00f3tulo de comprimento",invalid_string_width:"O valor \u00e9 muito comprido. ",layer_type_not_supported:"Tipo de camada n\u00e3o suportada: ",groupedSummary:"Contagens Agrupadas",groupByField:"Agrupar por Campo",labelType:"Incluir R\u00f3tulo",prefix:"Como Prefixo",suffix:"Como Sufixo",need_group_field:"Por favor, utilize a a\u00e7\u00e3o editar para definir Agrupar Por Campo.",fieldTitle:"Campo",typeTitle:"Tipo",
actionsTitle:"Ac\u00e7\u00f5es",save_point_checkbox:"Guardar pontos",save_line_checkbox:"Guardar linhas",save_poly_checkbox:"Guardar pol\u00edgonos",no_valid_popup_fields:"N\u00e3o existem quaisquer campos v\u00e1lidos na janela pop-up. Por favor, utilize a a\u00e7\u00e3o editar para definir um campo.",no_valid_fields:"N\u00e3o existem campos v\u00e1lidos. Por favor, utilize a a\u00e7\u00e3o editar para definir op\u00e7\u00f5es de visualiza\u00e7\u00e3o.",incident_label:"Rotulo de separador",locate_incident_label:"R\u00f3tulo de \u00e1rea de interesse",
incident:"Incidente",locate_incident:"Localizar Incidente",buffer_value:"Dist\u00e2ncia do Buffer",_localized:{}}});