// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"dojox/form/nls/CheckedMultiSelect":{invalidMessage:"Du m\u00e5ste v\u00e4lja minst ett objekt.",multiSelectLabelText:"{num} objekt har valts",_localized:{}},"widgets/SituationAwareness/setting/nls/strings":{tabs_section_Label:"Flikar",addTab:"L\u00e4gg till flik",layerName:"Lager",layerType:"Analystyp",layerLabel:"Etikett",actions:"\u00c5tg\u00e4rder",closest:"N\u00e4rmaste geoobjekt",proximity:"N\u00e4rhet",summary:"Sammanfattning",select_lbl:"-- V\u00e4lj --",general_setting_Label:"Allm\u00e4nna inst\u00e4llningar",
units_text_lbl:"Distansenheter",maximum_distance_lbl:"Maximalt avst\u00e5nd till n\u00e4rmaste geoobjekt",buffer_text_lbl:"Buffertetikett",buffer_lbl:"Buffertavst\u00e5nd",buffer_max_lbl:"Maximalt buffertavst\u00e5nd",buffer_min_lbl:"Minsta buffertavst\u00e5nd",routing_checkBox:"Aktivera rutter",weather_Label:"V\u00e4deralternativ",weather_checkBox:"Ta med v\u00e4derinformation",selectLayers:"v\u00e4lj v\u00e4derlager",currentlySelectedLayer:"Valda v\u00e4derlager",missingTabLabel:"Minst en flik saknar sin etikett",
missingLayerInWebMap:"Inga funktionslager hittades.",selectFields:"V\u00e4lj f\u00e4lt",addField:"L\u00e4gg till f\u00e4lt",sum:"Summa",min:"Minimum",max:"Maximalt",avg:"Genomsnitt",count:"ANTAL",area:"AREA",length:"L\u00c4NGD",count_checkBox:"Visa geoobjektsantal",area_checkBox:"Visa summa f\u00f6r omr\u00e5det",length_checkBox:"Visa total l\u00e4ngd",max_records:"Maximigr\u00e4nsen \u00e4r n\u00e5dd",save_label:"Alternativ f\u00f6r att spara",save_checkbox:"Aktivera sparfunktionen",csv_label:"Till\u00e5t export av resultat",
csv_checkbox:"Exportera alla f\u00e4lt i lagret",display_label:"Visningsalternativ",display_checkbox:"Visa sammanfattningsgeoobjekt",snapshot_label:"Alternativ f\u00f6r \u00f6gonblicksbild",snapshot_checkbox:"Aktivera \u00f6gonblicksbild",must_select_template:"Markera en av redigeringsmallarna i Alternativ f\u00f6r att spara.",count_label:"Antalsetikett",area_label:"Omr\u00e5desetikett",length_label:"L\u00e4ngdetikett",invalid_string_width:"V\u00e4rdet \u00e4r f\u00f6r l\u00e5ngt. ",layer_type_not_supported:"Lagertypen st\u00f6ds inte: ",
groupedSummary:"Grupperade antal",groupByField:"Gruppera efter f\u00e4lt",labelType:"Bifoga etikett",prefix:"Som prefix",suffix:"Som suffix",need_group_field:"Ange f\u00e4lt att gruppera efter med hj\u00e4lp av \u00e5tg\u00e4rden Redigera.",fieldTitle:"F\u00e4lt",typeTitle:"Mappen inneh\u00e5ller inte ett giltigt app-projekt",actionsTitle:"\u00c5tg\u00e4rder",save_point_checkbox:"Spara punkter",save_line_checkbox:"Spara linjer",save_poly_checkbox:"Spara polygoner",no_valid_popup_fields:"Inga giltiga f\u00e4lt i popupf\u00f6nstret. Anv\u00e4nd \u00e5tg\u00e4rden Redigera f\u00f6r att definiera ett f\u00e4lt.",
no_valid_fields:"Inga giltiga f\u00e4lt. Anv\u00e4nd \u00e5tg\u00e4rden Redigera f\u00f6r att definiera visningsalternativ.",incident_label:"Fliketikett",locate_incident_label:"Etikett f\u00f6r aktuell yta",incident:"H\u00e4ndelse",locate_incident:"Hitta incident",buffer_value:"Buffertavst\u00e5nd",_localized:{}}});